{"news":[{"author":"G\u00e9rard KESSE","category":"La Chorale","title":"R\u00e9p\u00e9tition de la Chorale","date":"02\/03\/2019","time":"14h00 - 18h30","place":"Chez la s\u0153ur Angeline","address":"Le Kremlin-Bicetre","icon":"microphone","message":"<div class=\"Content0 GHtml1\"><div style=\"\nbackground-color: #2d1c35;\nmax-width: 600px;\nmargin: auto;\ntext-align: left;\npadding: 20px 10px;\noverflow: hidden;\nfont-size: 18px;\n\">\n\nBonjour cher(e)s fid\u00e8les,<br><br>Les ma\u00eetres de ch\u0153ur et le chef chantre convoquent une r\u00e9p\u00e9tition le <span class=\"GColor1\" style=\"color:lime;\">samedi 2 Mars 2019<\/span> chez la s\u0153ur  <b>Angeline DAGO<\/b> de <span class=\"GColor1\" style=\"color:lime;\">14h30 \u00e0 18h30<\/span>.<br><br>La pr\u00e9sence de toutes et de tous est vivement souhait\u00e9e.<br><br><h3 class=\"Title8 GTitle3\">Adresse:<\/h3><br>     93 Avenue Charles Gide<br>     94270 Le Kremlin-Bicetre<br><br><h3 class=\"Title8 GTitle3\">Acc\u00e8s:<\/h3><br>     M\u00e9tro 7 - Direction Villejuif - Descendre au Kremlin-Bicetre<br>     Bus 47, 131, 323 - Descendre \u00e0 Darus Mellaud<br><br><span class=\"GColor1\" style=\"color:lime;\">NB: <\/span><br>     Soyons \u00e0 l'heure, Les r\u00e8gles du r\u00e8glement int\u00e9rieur s'appliquent.<br><br><div align=\"center\"><span class=\"GColor1\" style=\"color:orange;\">QUE DIEU VOUS B\u00c9NISSE !!!<\/span> <br><\/div><\/div>\n<\/div>","create":"02\/03\/2019 - 03h50","update":"02\/03\/2019 - 03h56"}]}